100萬外國勢力?

"Foreign forces" are seeking to "to hurt China by trying to create havoc in Hong Kong", Chinese state media said after mass protests in the territory.

According to the editorial in China Daily state-run newspaper, "some Hong Kong residents have been hoodwinked by the opposition camp and their foreign allies into supporting the anti-extradition campaign".

The paper argues that "any fair-minded person" would support the "long overdue" bill meant "to plug legal loopholes and prevent Hong Kong from becoming a safe haven for criminals".

BBC News - Hong Kong protests: Chinese state media blames 'foreign forces'